十會盟完整卡表

------	------
收集編號	1
英文名稱	Absolver Thrull
中文名稱	赦罪索爾獸
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～索爾獸／僧侶
力量／防禦力	2/3
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當赦罪索爾獸進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，消滅目標結界。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	2
英文名稱	Belfry Spirit
中文名稱	鐘樓精靈
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	飛行
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當鐘樓精靈進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，將兩個1/1黑色，具飛行異能的蝙蝠衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	3
英文名稱	Benediction of Moons
中文名稱	月下祈福
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	每有一位玩家，你便獲得1點生命。
規則敘述	纏身（當此咒語牌結算後、置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當月下祈福所纏身的生物置入墳墓場時，每有一位玩家，你就獲得1點生命。
背景敘述	無
畫家	Matt Cavotta
------	------
收集編號	4
英文名稱	Droning Bureaucrats
中文名稱	官腔公職
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～人類／參謀
力量／防禦力	1/4
規則敘述	{X}，{橫置}：每個總魔法力費用為X的生物本回合都不能進行攻擊或阻擋。
背景敘述	「. . .且你必須申請許可證照，將136之第四類與22之三與之四這些文件備妥三份，付清所有應付款項，再申請. . .」
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	5
英文名稱	Ghost Warden
中文名稱	護持鬼影
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{橫置}：目標生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	「我總以為命運就像鐵柵欄，錯綜複雜而又無從改變。自從某種力量彎曲命運的鐵杆來救我一命之後，我再也不作如是想。」
背景敘述	～旅行說書人伊洛莫
畫家	Ittoku
------	------
收集編號	6
英文名稱	Ghostway
中文名稱	鬼影密徑
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將由你操控的所有生物移出遊戲。在回合結束時，將這些生物在其擁有者的操控下移回場上。
背景敘述	「我看著劍鋒掃過，但自己的身體卻是一片空無。我看著對方扭曲的憤怒面孔，卻聽不到他的叫罵。」
背景敘述	～波洛斯軍團兵克拉提
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	7
英文名稱	Graven Dominator
中文名稱	銘身支配者
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白}{白}
類別	生物～石像鬼
力量／防禦力	4/4
規則敘述	飛行
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當銘身支配者進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，所有其他生物成為1/1直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	8
英文名稱	Guardian's Magemark
中文名稱	守護者法印
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	你可以於你能夠使用瞬間的時機下，使用守護者法印。
規則敘述	生物結界
規則敘述	由你操控且被結附的生物得+1/+1。
背景敘述	士兵穩步移位，凝神超越五感。
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	9
英文名稱	Harrier Griffin
中文名稱	飛掠獅鷲
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{白}
類別	生物～獅鷲
力量／防禦力	3/3
規則敘述	飛行
規則敘述	在你的維持開始時，橫置目標生物。
背景敘述	朧光市場的商人將瓶裝的香劑賣給扒手與其他宵小。被這液體沾濕的人就會變成「獅鷲餌」。
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	10
英文名稱	Leyline of the Meek
中文名稱	馴良地脈
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	若你起手的手牌包含了馴良地脈，你可以讓它在場來開始遊戲。
規則敘述	衍生物得+1/+1。
背景敘述	力量與謙卑交會之處。
畫家	Mark Zug
------	------
收集編號	11
英文名稱	Lionheart Maverick
中文名稱	獅心獨行俠
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～人類／騎士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	警戒
規則敘述	{四}{白}：獅心獨行俠得+1/+2直到回合結束。
背景敘述	「你的印記並不象徵力量。它只說明了你需要許多人的幫助。兔崽子，現在就我們兩個面對面，你還有什麼花樣？」
畫家	Hideaki Takamura
------	------
收集編號	12
英文名稱	Martyred Rusalka
中文名稱	成仁怨魂
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{白}，犧牲一個生物：目標生物本回合不能攻擊。
背景敘述	拉鐸司教徒將她的遺體吊在中心廣場來嘲弄。她的鬼魂徘徊不去，該處人稱哭泣之樹。
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	13
英文名稱	Order of the Stars
中文名稱	輝星教士團
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～人類／僧侶
力量／防禦力	0/1
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	於輝星教士團進場時，選擇一種顏色。
規則敘述	輝星教士團具有反該色保護異能。
背景敘述	寡慾如大理石殿，無畏似盾上星徽。
畫家	Heather Hudson
------	------
收集編號	14
英文名稱	Shadow Lance
中文名稱	鬼影長槍
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有先攻異能。
規則敘述	{一}{黑}：受此結界的生物得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	鬼影長槍是由收穫來的靈魂製成。罪犯越邪惡，槍刃就越鋒銳。
畫家	Hideaki Takamura
------	------
收集編號	15
英文名稱	Shrieking Grotesque
中文名稱	尖鳴怪誕
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～石像鬼
力量／防禦力	2/1
規則敘述	飛行
規則敘述	當尖鳴怪誕進場時，若用過{黑}來支付其費用，則目標玩家棄一張牌。
背景敘述	歐佐夫的雕像法師，會在下刀前替石材賦予生命。嘴型雕出來後，尖叫從此不歇。
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	16
英文名稱	Sinstriker's Will
中文名稱	破罪師的意志
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有「{橫置}：此生物對目標進行攻擊或阻擋的生物造成傷害，其數量等同於前者的力量。」
背景敘述	「鋼鐵會生鏽。羽箭會斷折。但正義永遠強大，永遠鋒利。」
畫家	Ben Thompson
------	------
收集編號	17
英文名稱	Skyrider Trainee
中文名稱	空騎兵學員
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	3/3
規則敘述	只要空騎兵學員上結附了結界，它便具有飛行異能。
背景敘述	「我當然準備要起飛。阿康是隊上最可靠的鷲。怕？我怕？不，我只是. . .在等風向轉好。」
畫家	Adam Rex
------	------
收集編號	18
英文名稱	Spelltithe Enforcer
中文名稱	什一咒執法者
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	生物～象／魔法師
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當任一對手使用咒語時，除非該玩家支付{一}，否則他犧牲一個永久物。
背景敘述	助手計算著獻品之數量。他則衡量著遲交的懲罰。
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	19
英文名稱	Storm Herd
中文名稱	風暴馬群
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{八}{白}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將X個1/1白色，具有飛行異能的飛馬衍生物放置進場，X為你的總生命。
背景敘述	「若在晴朗無空的日子聽到雷鳴，快找掩蔽好躲開風暴馬群。」
背景敘述	～錫街籃販史寇托
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	20
英文名稱	To Arms!
中文名稱	備戰！
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	重置所有由你操控的生物。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「號令來了，從灰泥與石塊間傳到每個士兵的耳中。號令來了，而我們正佔優勢。」
背景敘述	～守望隊長羅度斯
畫家	Aleksi Briclot
------	------
收集編號	21
英文名稱	Withstand
中文名稱	抵禦
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的3點傷害。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「戰爭中，防禦與攻擊佔同等地位，盾牌與長劍都是重要的工具。」
背景敘述	～波洛斯公會法師阿勞涅
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	22
英文名稱	therplasm
中文名稱	乙太原質怪
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	生物～虛影
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當乙太原質怪阻擋一個生物時，你可以將乙太原質怪移回其擁有者手上。若你如此作，你可以將一張生物牌從你的手上放置進場且阻擋該生物。
背景敘述	它的外型變幻莫測，透露千百種過往身分。
畫家	Nottsuo
------	------
收集編號	23
英文名稱	Crystal Seer
中文名稱	水晶預言師
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～維多肯／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當水晶預言師進場時，檢視你牌庫頂的四張牌，然後將它們以任意順序放回。
規則敘述	{四}{藍}：將水晶預言師移回其擁有者手上。
背景敘述	「驚喜是種無用又雜亂的情緒～只有鬼怪與笨蛋才愛。」
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	24
英文名稱	Drowned Rusalka
中文名稱	溺水怨魂
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{藍}，犧牲一個生物：棄一張牌，然後抽一張牌。
背景敘述	她潛伏於湧流之下，渴望著他人前來飲水。
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	25
英文名稱	Frazzle
中文名稱	疲軟
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	反擊目標非藍色的咒語。
背景敘述	吟頌被打斷，配方發出高熱，而佐克擔心這煙味是不是從他的腦飄出來。
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	26
英文名稱	Gigadrowse
中文名稱	催眠浪潮
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{藍}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	橫置目標永久物。
背景敘述	無
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	27
英文名稱	Hatching Plans
中文名稱	策劃計謀
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	當策劃計謀從場上置入墳墓場時，抽三張牌。
背景敘述	看來如此奇妙，設計如此精緻～並且，炸得如此痛快。
畫家	Heather Hudson
------	------
收集編號	28
英文名稱	Infiltrator's Magemark
中文名稱	滲透者法印
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	由你操控且被結附的生物得+1/+1並只能被具守軍異能的生物阻擋。
背景敘述	「力量出自匿蹤。沒人能贏過看不見的敵手。」
背景敘述	～札戴克
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	29
英文名稱	Leyline of Singularity
中文名稱	非凡地脈
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	若你起手的手牌包含了非凡地脈，你可以讓它在場來開始遊戲。
規則敘述	所有非地的永久物均是傳奇。
背景敘述	名聲與孤寂交會之處。
畫家	Zoltan Boros & Gabor Szikszai
------	------
收集編號	30
英文名稱	Mimeofacture
中文名稱	摹刻
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{三}{藍}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	選擇目標由對手操控的永久物。從該玩家的牌庫中搜尋一張與該永久物同名的牌，並在你的操控下放置進場。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	31
英文名稱	Quicken
中文名稱	加快
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	本回合中，你所使用的下一個巫術咒語可以於你能夠使用瞬間的時機下使用。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	技藝純熟的伊捷時法師，能在沙漏兩粒沙落下的時間差裡完成一回壯絕復仇。
畫家	Aleksi Briclot
------	------
收集編號	32
英文名稱	Repeal
中文名稱	撤回
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{X}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標非地，且總魔法力費用為X的永久物移回其擁有者手上。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「你的約定不能毀棄。但你，倒是可以。」
背景敘述	～俄佐立將軍阿果托
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	33
英文名稱	Runeboggle
中文名稱	符文擾心
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	除非目標咒語的操控者支付{一}，否則反擊該咒語。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「有沒有試過在計數過動孩童時，有人在你耳邊隨意叫嚷些數字？那感覺就是這樣。」
背景敘述	～沮喪的法師紀芝拉
畫家	Ron Spencer
------	------
收集編號	34
英文名稱	Sky Swallower
中文名稱	噬天霸
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	生物～海怪
力量／防禦力	8/8
規則敘述	飛行
規則敘述	當噬天霸進場時，目標對手獲得所有由你操控的其他永久物之操控權。
背景敘述	你可會用整個世界來交換這小東西？
畫家	rk post
------	------
收集編號	35
英文名稱	Steamcore Weird
中文名稱	汽核怪奇
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～怪奇
力量／防禦力	1/3
規則敘述	當汽核怪奇進場時，若用過{紅}來支付其費用，則它對目標生物或玩家造成2點傷害。
背景敘述	就如同許多伊捷造物，怪奇也是依據各種矛盾卻又能奏效者造成。
畫家	Justin Norman
------	------
收集編號	36
英文名稱	Stratozeppelid
中文名稱	騰雲飛獸
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	4/4
規則敘述	飛行
規則敘述	騰雲飛獸只能阻擋具有飛行異能的生物。
背景敘述	「黑暗之日」指騰雲飛獸每年遷移的日子，在那五天裡，他們將遮蔽陽光，掠空長嚎。
畫家	Ittoku
------	------
收集編號	37
英文名稱	Thunderheads
中文名稱	電首咒
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{二}{藍}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。）
規則敘述	將一個3/3藍色，具有飛行與守軍異能的怪奇衍生物放置進場。在回合結束時將它移出遊戲。
背景敘述	雲層越來越厚，接著伸出利牙。
畫家	Hideaki Takamura
------	------
收集編號	38
英文名稱	Torch Drake
中文名稱	吐焰龍獸
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～龍獸
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	{一}{紅}：吐焰龍獸得+1/+0直到回合結束。
背景敘述	「龍獸？哼！我對會呼氣的東西沒興趣。什麼，會噴火？嗯，那就是另一回事了！」
背景敘述	～伊捷發條神器師雜塔茲
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	39
英文名稱	Train of Thought
中文名稱	思路
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{一}{藍}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。）
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「但等. . .喔，不過. . .那就是說. . .也就是. . .沒錯！」
畫家	Matt Thompson
------	------
收集編號	40
英文名稱	Vacuumelt
中文名稱	吸散
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{二}{藍}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	將目標生物移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	Nottsuo
------	------
收集編號	41
英文名稱	Vedalken Plotter
中文名稱	維多肯陰謀師
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～維多肯／魔法師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	當維多肯陰謀師進場時，交換目標由你操控的地與目標由對手操控的地之操控權。
背景敘述	「公平？我們的協商過程裡，你什麼時候說服自己去相信我的目標是要公平？」
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	42
英文名稱	Vertigo Spawn
中文名稱	眩暈魔影
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～虛影
力量／防禦力	0/3
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	每當眩暈魔影阻擋一個生物時，橫置該生物。該生物於其操控者的下一個重置步驟中不能重置。
背景敘述	無
畫家	Ittoku
------	------
收集編號	43
英文名稱	Abyssal Nocturnus
中文名稱	深淵懼影
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～驚懼獸
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當任一對手棄一張牌時，深淵懼影得+2/+2且獲得恐懼異能直到回合結束。
背景敘述	「我不敢敞開胸懷的原因，是有人會藉此侵入心靈。」
背景敘述	～沃卡‧夏克的日記，
背景敘述	毛札精神病院收容者
畫家	Jon Foster
------	------
收集編號	44
英文名稱	Caustic Rain
中文名稱	腐蝕雨
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標地移出遊戲。
背景敘述	「從維圖加基的巨窗放眼望去，鑄鐵場的煙囪正將穢氣排至天空。我想老天總有一天會報復的。」
背景敘述	～瑟雷尼亞新手荷路傑
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	45
英文名稱	Cremate
中文名稱	火葬
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標牌從墳墓場移出遊戲。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	在拉尼卡，火葬亡者並非宗教儀式。這是專用於防止葛加理勢力擴張的重要方法。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	46
英文名稱	Cry of Contrition
中文名稱	悔罪哭喊
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家棄一張牌。
規則敘述	纏身（當此咒語牌結算後、置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當悔罪哭喊所纏身的生物置入墳墓場時，目標玩家棄一張牌。
背景敘述	無
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	47
英文名稱	Cryptwailing
中文名稱	墓穴悲泣
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，從你墳墓場中將兩張生物牌移出遊戲：目標玩家棄一張牌。你只可以於你能夠使用巫術的時機下使用此異能。
背景敘述	「將悲傷音符串起來，不就是旋律了嗎？」
背景敘述	～泰莎
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	48
英文名稱	Daggerclaw Imp
中文名稱	刃爪小惡魔
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～小惡魔
力量／防禦力	3/1
規則敘述	飛行
規則敘述	刃爪小惡魔不能進行阻擋。
背景敘述	析米克用這爪子當解剖刀，拉鐸司拿來紋身與拷問。古魯則是把獵物吃乾抹淨後當成牙籤。
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	49
英文名稱	Douse in Gloom
中文名稱	沈浸黑域
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	沈浸黑域對目標生物造成2點傷害且你獲得2點生命。
背景敘述	歐佐夫囚犯會被丟入黝黑浸液來榨取力量精華。執政官飲下之後，便能延年益壽。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	50
英文名稱	Exhumer Thrull
中文名稱	掘墳索爾獸
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{黑}
類別	生物～索爾獸
力量／防禦力	3/3
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當掘墳索爾獸進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，將目標生物牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Warren Mahy
------	------
收集編號	51
英文名稱	Hissing Miasma
中文名稱	嘶響沼氣
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當一個生物攻擊你時，其操控者失去1點生命。
背景敘述	霧氣散去後，只剩下一堆光禿禿的骨頭，就好像用強酸蝕刻過的玻璃。歐佐夫的手下收集這些骨頭來製作祭壇管鐘。
畫家	Ben Thompson
------	------
收集編號	52
英文名稱	Leyline of the Void
中文名稱	虛空地脈
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	若你起手的手牌包含了虛空地脈，你可以讓它在場來開始遊戲。
規則敘述	若任一張牌將置入對手的墳墓場，則改為將它移出遊戲。
背景敘述	背叛與遺忘交會之處。
畫家	Adam Rex
------	------
收集編號	53
英文名稱	Necromancer's Magemark
中文名稱	死靈術士法印
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	由你操控且被結附的生物得+1/+1。
規則敘述	若由你操控且被結附的生物將置入任一墳墓場，則改為將它移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	54
英文名稱	Orzhov Euthanist
中文名稱	歐佐夫安樂藝師
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～人類／殺手
力量／防禦力	2/2
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當歐佐夫安樂藝師進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，消滅目標在本回合受過傷害的生物。
背景敘述	無
畫家	Zoltan Boros & Gabor Szikszai
------	------
收集編號	55
英文名稱	Ostiary Thrull
中文名稱	守門索爾獸
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～索爾獸
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{白}，{橫置}：橫置目標生物。
背景敘述	歐佐夫教堂不用靠捐獻募款。其財源來自許可費。
畫家	Ron Spencer
------	------
收集編號	56
英文名稱	Plagued Rusalka
中文名稱	病歿怨魂
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{黑}，犧牲一個生物：目標生物得-1/-1直到回合結束。
背景敘述	「瞧瞧她，曾是如此無邪。死亡最在行的，就是擠乾這種. . .缺陷。」
背景敘述	～撒芙兒
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	57
英文名稱	Poisonbelly Ogre
中文名稱	毒腹食人魔
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	生物～食人魔／戰士
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當另一個生物進場時，其操控者失去1點生命。
背景敘述	有人說這是析米克的失敗實驗品，其他人則認為是葛加理的造物。兩個公會都把關係撇清，卻又私下研究其特異毒性。
畫家	Zoltan Boros & Gabor Szikszai
------	------
收集編號	58
英文名稱	Restless Bones
中文名稱	不息白骨妖
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～骷髏妖
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{三}{黑}，{橫置}：目標生物獲得沼澤行者異能直到回合結束。
規則敘述	{一}{黑}：重生不息白骨妖。
背景敘述	「我們為亡者哀悼。我們替亡者裹屍。我們將亡者埋葬。但通常發生的事，卻是我們得將亡者再殺一次。」
背景敘述	～老兵鍛甲師噶資達
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	59
英文名稱	Revenant Patriarch
中文名稱	返魂先祖
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/3
規則敘述	當返魂先祖進場時，若用過{白}來支付其費用，則目標玩家略過他的下一個戰鬥階段。
規則敘述	返魂先祖不能進行阻擋。
背景敘述	「葛加理喚醒麾下亡者來使役。我們則喚醒亡者精魂來領導。」
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	60
英文名稱	Sanguine Praetor
中文名稱	血色魔判官
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{黑}{黑}
類別	生物～聖者
力量／防禦力	7/5
規則敘述	{黑}，犧牲一個生物：消滅所有總魔法力費用與所犧牲之生物相同的生物。
背景敘述	「對公會忠誠只會害慘我們。古神明終將甦醒。我們的皮將飄飛過公會廢墟，而骨頭將隨風碰撞作響。」
背景敘述	～旅行說書人伊洛莫
畫家	rk post
------	------
收集編號	61
英文名稱	Seize the Soul
中文名稱	緊握靈魂
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標非白色且非黑色的生物。將一個1/1白色，具有飛行異能的精靈衍生物放置進場。
規則敘述	纏身
規則敘述	當緊握靈魂所纏身的生物置入墳墓場時，消滅目標非白色且非黑色的生物。將一個1/1白色，具有飛行異能的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Aleksi Briclot
------	------
收集編號	62
英文名稱	Skeletal Vampire
中文名稱	骨骸吸血鬼
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{黑}{黑}
類別	生物～吸血鬼／骷髏妖
力量／防禦力	3/3
規則敘述	飛行
規則敘述	當骨骸吸血鬼進場時，將兩個1/1黑色，具有飛行異能的蝙蝠衍生物放置進場。
規則敘述	{三}{黑}{黑}，犧牲一個蝙蝠：將兩個1/1黑色，具有飛行異能的蝙蝠衍生物放置進場。
規則敘述	犧牲一個蝙蝠：重生骨骸吸血鬼。
背景敘述	無
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	63
英文名稱	Smogsteed Rider
中文名稱	霧駒騎兵
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當霧駒騎兵進行攻擊時，所有進行攻擊的其他生物獲得恐懼異能直到回合結束。
背景敘述	「整團法師從拉尼卡的煙霧借引力量？又是這世界腐化的另一明證。」
背景敘述	～探源祭師札瓦許
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	64
英文名稱	Bloodscale Prowler
中文名稱	遊掠血鱗兵
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～凡爾西諾／戰士
力量／防禦力	3/1
規則敘述	嗜血1（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。）
背景敘述	他藉著獵物鼻息的味道來追蹤，剛飽餐者正是其最愛的目標。
畫家	Lars Grant-West
------	------
收集編號	65
英文名稱	Fencer's Magemark
中文名稱	劍擊家法印
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	由你操控且被結附的生物得+1/+1並具有先攻異能。
背景敘述	「第一擊最重要。它可以省掉第二擊。」
背景敘述	～阿固‧寇斯
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	66
英文名稱	Ghor-Clan Bloodscale
中文名稱	高爾族血鱗兵
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～凡爾西諾／戰士
力量／防禦力	2/1
規則敘述	先攻
規則敘述	{三}{綠}：高爾族血鱗兵得+2/+2直到回合結束。此異能每回合中只能使用一次。
背景敘述	在進餐時刻，古魯照例會略過些細節，比如使用叉子或是先殺掉主菜。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	67
英文名稱	Hypervolt Grasp
中文名稱	高壓電攫
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有「{橫置}：此生物對目標生物或玩家造成1點傷害。」
規則敘述	{一}{藍}：將高壓電攫移回其擁有者手上。
背景敘述	通電。斷電。
畫家	Mark Romanoski
------	------
收集編號	68
英文名稱	Leyline of Lightning
中文名稱	雷電地脈
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	若你起手的手牌包含了雷電地脈，你可以讓它在場來開始遊戲。
規則敘述	每當你使用咒語時，你可以支付{一}。若你如此作，雷電地脈對目標玩家造成1點傷害。
背景敘述	風暴與咒藝交會之處。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	69
英文名稱	Living Inferno
中文名稱	生體煉獄
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{紅}{紅}
類別	生物～元素
力量／防禦力	8/5
規則敘述	{橫置}：生體煉獄造成等同於其力量的傷害，你可任意分配至任意數量的目標生物上。這些生物對生體煉獄造成傷害，其數量各等同於這些生物的力量。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	70
英文名稱	Ogre Savant
中文名稱	食人魔學者
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{紅}
類別	生物～食人魔／魔法師
力量／防禦力	3/2
規則敘述	當食人魔學者進場時，若用過{藍}來支付其費用，則將目標生物移回其擁有者手上。
背景敘述	他是矛盾修辭法的活證明。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	71
英文名稱	Parallectric Feedback
中文名稱	等電反饋
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	等電反饋對目標咒語的操控者造成傷害，其數量等同於該咒語的總魔法力費用。
背景敘述	「你不能讓那麼多人擠在一起過活，還使用那麼多魔法，又希望不會造成反饋。」
畫家	Mitch Cotie
------	------
收集編號	72
英文名稱	Pyromatics
中文名稱	自舞火咒
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{一}{紅}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	自舞火咒對目標生物或玩家造成1點傷害。
背景敘述	無
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	73
英文名稱	Rabble-Rouser
中文名稱	群眾煽動家
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～鬼怪／祭師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	嗜血1（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。）
規則敘述	{紅}，{橫置}：進行攻擊的生物得+X/+0直到回合結束，X為群眾煽動家的力量。
背景敘述	無
畫家	Justin Norman
------	------
收集編號	74
英文名稱	Scorched Rusalka
中文名稱	焦灼怨魂
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{紅}，犧牲一個生物：焦灼怨魂對目標玩家造成1點傷害。
背景敘述	她點燃的每朵小火花都觸起自己的回憶，拼湊出她火熱終局的謎底。
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	75
英文名稱	Shattering Spree
中文名稱	粉碎無歇
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{紅}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	消滅目標神器。
背景敘述	無
畫家	Pat Lee
------	------
收集編號	76
英文名稱	Siege of Towers
中文名稱	眾塔圍城
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{一}{紅}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	目標山脈成為3/1生物。它仍然是地。
背景敘述	無
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	77
英文名稱	Skarrgan Firebird
中文名稱	始卡克火鳥
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}
類別	生物～鳳凰
力量／防禦力	3/3
規則敘述	嗜血3（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有三個+1/+1指示物。）
規則敘述	飛行
規則敘述	{紅}{紅}{紅}：將始卡克火鳥從你的墳墓場移回你手上。你只可以於對手受到傷害的回合中使用此異能。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	78
英文名稱	Tin Street Hooligan
中文名稱	錫街小混混
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～鬼怪／浪客
力量／防禦力	2/1
規則敘述	當錫街小混混進場時，若用過{綠}來支付其費用，則消滅目標神器。
背景敘述	「洛喬夫祭典就像是過節！除了日曆上沒記載，除了你不跳舞而是揍人，除了你不發禮物而是砸東西。」
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	79
英文名稱	Battering Wurm
中文名稱	衝擊亞龍
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{六}{綠}
類別	生物～亞龍
力量／防禦力	4/3
規則敘述	嗜血1（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。）
規則敘述	力量小於衝擊亞龍的生物不能阻擋它。
背景敘述	無
畫家	Darrell Riche
------	------
收集編號	80
英文名稱	Beastmaster's Magemark
中文名稱	馴獸師法印
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	由你操控且被結附的生物得+1/+1。
規則敘述	每當由你操控且被結附的生物被阻擋時，每有一個生物阻擋它，它便得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	81
英文名稱	Bioplasm
中文名稱	生體原質怪
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～流漿
力量／防禦力	4/4
規則敘述	每當生體原質怪攻擊時，將你的牌庫頂牌移出遊戲。若該牌為生物牌，則生體原質怪得+X/+Y直到回合結束，X為該生物牌的力量，Y為該生物牌的防禦力。（不在場上的牌，上面的*都是0。）
背景敘述	無
畫家	Jon Foster
------	------
收集編號	82
英文名稱	Crash Landing
中文名稱	迫降
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標具飛行異能的生物失去飛行異能直到回合結束。迫降對該生物造成傷害，其數量等同於由你操控的樹林數量。
背景敘述	「其他公會自以為強上了天。該讓他們嚐嚐吃土的味道。」
背景敘述	～古魯公會法師顧拉
畫家	Darrell Riche
------	------
收集編號	83
英文名稱	Dryad Sophisticate
中文名稱	歷世樹靈
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～樹靈
力量／防禦力	2/1
規則敘述	非基本地行者
背景敘述	她從錫街到黜人邸都能通行自如，城市喧囂也未能驚擾其清靜心志。
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	84
英文名稱	Earth Surge
中文名稱	土地翻騰
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	對每個地而言，只要它是生物，便得+2/+2。
背景敘述	「有些園丁會對植物唱歌。我則給他們說故事～關於他們曾統治世界，關於殘害他同類的生靈，以及關於復仇的故事。」
背景敘述	～崇始教派德魯伊布葛
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	85
英文名稱	Gatherer of Graces
中文名稱	聚華師
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～人類／德魯伊
力量／防禦力	1/2
規則敘述	聚華師上每結附一個靈氣，便得+1/+1。
規則敘述	犧牲一個靈氣：重生聚華師。
背景敘述	「服裝是給俗人穿的。我偏好洞察與熱情，野心與火焰。」
畫家	Heather Hudson
------	------
收集編號	86
英文名稱	Ghor-Clan Savage
中文名稱	高爾族粗蠻人
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～半人馬／狂戰士
力量／防禦力	2/3
規則敘述	嗜血3（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有三個+1/+1指示物。）
背景敘述	肌腱斷裂、骨頭粉碎、慘聲求饒；這些便是古魯的音樂。
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	87
英文名稱	Gristleback
中文名稱	軟棘獸
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	2/2
規則敘述	嗜血1（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。）
規則敘述	犧牲軟棘獸：你獲得等同於軟棘獸力量的生命。
背景敘述	在戰場裡效忠，鍋爐中飄香。
畫家	Lars Grant-West
------	------
收集編號	88
英文名稱	Gruul Nodorog
中文名稱	古魯諾多洛獸
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	4/4
規則敘述	{紅}：古魯諾多洛獸本回合只能被兩個或更多的生物所阻擋。
背景敘述	拿諾多洛獸當寵物
背景敘述	～古魯諺語，意指
背景敘述	「錯得離譜」
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	89
英文名稱	Gruul Scrapper
中文名稱	古魯拆解手
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～人類／狂戰士
力量／防禦力	3/2
規則敘述	當古魯拆解手進場時，若用過{紅}來支付其費用，則它獲得敏捷異能直到回合結束。
背景敘述	光把東西打爛，對古魯來說是不夠的。他們會拿剛打爛的東西繼續把其他東西打爛。
畫家	Liam Sharp
------	------
收集編號	90
英文名稱	Leyline of Lifeforce
中文名稱	生機地脈
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	若你起手的手牌包含了生機地脈，你可以讓它在場來開始遊戲。
規則敘述	生物咒語不能被反擊。
背景敘述	王權與肉身交會之處。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	91
英文名稱	Petrified Wood-Kin
中文名稱	樹身石皮戰士
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{綠}
類別	生物～元素／戰士
力量／防禦力	3/3
規則敘述	樹身石皮戰士不能被反擊。
規則敘述	嗜血X（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有X個+1/+1指示物，X為所有對手本回合受過的傷害數量。）
規則敘述	反瞬間保護
背景敘述	無
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	92
英文名稱	Predatory Focus
中文名稱	攫掠凝神
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	本回合中，你可以使由你操控的生物視同未受阻擋地對防禦玩家造成戰鬥傷害。
背景敘述	本能讓他眼中的世界染成血色，直到視野只剩下一樣東西：他的獵物。
畫家	Zoltan Boros & Gabor Szikszai
------	------
收集編號	93
英文名稱	Primeval Light
中文名稱	太古明光
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅由目標玩家操控的所有結界。
背景敘述	「好好研讀古老的，用墨莓汁液在獸皮上寫就的書本。上面記載著助吾人脫離現代巫技喧囂的咒語。」
背景敘述	～探源祭師札瓦許
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	94
英文名稱	Silhana Ledgewalker
中文名稱	西哈納簷行者
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～妖精／浪客
力量／防禦力	1/1
規則敘述	西哈納簷行者只能被具飛行異能的生物阻擋。
規則敘述	西哈納簷行者不能成為由你對手所操控之咒語或異能的目標。
背景敘述	市街居民稱他們「高塔老鼠」，但藏在這謔稱後面的，是對他們遠災避禍能力的忌妒。
畫家	James Wong
------	------
收集編號	95
英文名稱	Silhana Starfletcher
中文名稱	西哈納星箭手
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～妖精／德魯伊／弓箭手
力量／防禦力	1/3
規則敘述	於西哈納星箭手進場時，選擇一種顏色。
規則敘述	{橫置}：加一點該色的魔法力到你的魔法力池中。
規則敘述	西哈納星箭手能視同具有飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	光明對他而言，既是天賦也是武器。
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	96
英文名稱	Skarrgan Pit-Skulk
中文名稱	始卡克潛坑兵
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～人類／戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	嗜血1（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。）
規則敘述	力量小於始卡克潛坑兵的生物不能阻擋它。
背景敘述	無
畫家	Liam Sharp
------	------
收集編號	97
英文名稱	Starved Rusalka
中文名稱	餓殍怨魂
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{綠}，犧牲一個生物：你獲得1點生命。
背景敘述	「消磨而終是最悲慘的命運。若你被殺，好歹鬼魂還能向劊子手復仇。但被時間奪命的人哪有申冤之途？」
背景敘述	～旅行說書人伊洛莫
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	98
英文名稱	Wildsize
中文名稱	加大尺寸
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得+2/+2且獲得踐踏異能直到回合結束。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	尺寸變成兩倍，體味變成四倍。
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	99
英文名稱	Wurmweaver Coil
中文名稱	亞龍召捲
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界（僅限綠色）
規則敘述	受此結界的生物得+6/+6。
規則敘述	{綠}{綠}{綠}，犧牲亞龍召捲：將一個6/6綠色亞龍衍生物放置進場。
背景敘述	有人用魔法來隔牆刺探。其他人則用魔法把牆打爛。
畫家	Mitch Cotie
------	------
收集編號	100
英文名稱	Agent of Masks
中文名稱	假面密探
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}{黑}
類別	生物～人類／參謀
力量／防禦力	2/3
規則敘述	在你的維持開始時，每位對手失去1點生命。你獲得若干生命，其數量等同於對手以此法失去的生命總和。
背景敘述	「說我是雙面人？先別那麼客套。我們還有生意要談呢。」
畫家	Matt Thompson
------	------
收集編號	101
英文名稱	Angel of Despair
中文名稱	絕望天使
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}{白}{黑}{黑}
類別	生物～天使
力量／防禦力	5/5
規則敘述	飛行
規則敘述	當絕望天使進場時，消滅目標永久物。
背景敘述	「我能感受到他們的責任感與奉獻心，但除此之外就什麼都沒有。彷彿他們的責任就是讓一切成為空無。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Todd Lockwood
------	------
收集編號	102
英文名稱	Blind Hunter
中文名稱	盲獵手
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}{黑}
類別	生物～蝙蝠
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當盲獵手進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，目標玩家失去2點生命且你獲得2點生命。
背景敘述	無
畫家	Warren Mahy
------	------
收集編號	103
英文名稱	Borborygmos
中文名稱	咕嚕力莫
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}{紅}{綠}{綠}
類別	傳奇生物～獨眼巨人
力量／防禦力	6/7
規則敘述	踐踏
規則敘述	每當咕嚕力莫對玩家造成戰鬥傷害時，在每個由你操控的生物上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	「那些古魯人渣跟著他的原因很簡單～他只會下兩種命令：『打！』跟『吃！』」
背景敘述	～泰莎
畫家	Todd Lockwood
------	------
收集編號	104
英文名稱	Burning-Tree Bloodscale
中文名稱	火樹族血鱗兵
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}{綠}
類別	生物～凡爾西諾／狂戰士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	嗜血1（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。）
規則敘述	{二}{紅}：目標生物本回合中不能阻擋火樹族血鱗兵。
規則敘述	{二}{綠}：目標生物本回合中若能阻擋火樹族血鱗兵，則必須阻擋之。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	105
英文名稱	Burning-Tree Shaman
中文名稱	火樹族祭師
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}{綠}
類別	生物～半人馬／祭師
力量／防禦力	3/4
規則敘述	每當任一玩家使用非魔法力異能的起動式異能時，火樹族祭師對該玩家造成1點傷害。
背景敘述	古魯祭師最愛懲罰已開化者。只要是比鑽木取火或使用餐具更複雜的行為，都會招致烈火灼身。
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	106
英文名稱	Castigate
中文名稱	斥罵
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標對手展示其手牌。選擇其中一張非地的牌。將該牌移出遊戲。
背景敘述	「我們不需軍事力量。舉世無匹的兩把劍已經握在我們雙手：左手是信念，右手是金錢。」
背景敘述	～鬼影議會的巫里夫
畫家	Darrell Riche
------	------
收集編號	107
英文名稱	Cerebral Vortex
中文名稱	腦力漩渦
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家抽兩張牌，然後腦力漩渦對該玩家造成傷害，其數量等同於該玩家本回合已抽的牌數量。
背景敘述	伊捷腦與伊捷鍋：內含高壓。
畫家	Jeremy Jarvis
------	------
收集編號	108
英文名稱	Conjurer's Ban
中文名稱	咒法師的禁咒
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	說出一個牌名。直到你的下一個回合，該牌都不能使用。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	歐佐夫信眾列隊通過，好將心靈內「不純淨」的慾望淨化。淨念師則排除所有希望或自足的想法。
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	109
英文名稱	Culling Sun
中文名稱	無情烈日
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅所有總魔法力費用為3或更少的生物。
背景敘述	「想知道誰才是真正的統治者？只要在聖日時抬起頭，瞧瞧是哪個印記嵌在天上。」
背景敘述	～鬼影議會的巫里夫
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	110
英文名稱	Dune-Brood Nephilim
中文名稱	舞砂巨神靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{黑}{紅}{綠}{白}
類別	生物～巨神靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當舞砂巨神靈對玩家造成戰鬥傷害時，你每操控一個地，便將一個1/1無色的砂衍生物放置進場。
背景敘述	醒轉時，他肇生萬千以彰降臨。
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	111
英文名稱	Electrolyze
中文名稱	電解
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	電解對任意數量的目標生物和／或玩家造成共2點傷害，你可以任意分配。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	伊捷總能從自己教授的課程中學到些什麼。
畫家	Zoltan Boros & Gabor Szikszai
------	------
收集編號	112
英文名稱	Feral Animist
中文名稱	野性物靈師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}{綠}
類別	生物～鬼怪／祭師
力量／防禦力	2/1
規則敘述	{三}：野性物靈師得+X/+0直到回合結束，X為其力量。
背景敘述	他藉一壺沸騰的血與蜜來吟頌。蜂窩般的轟鳴充滿他的腦袋，熊的力量則充滿他的肌肉。
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	113
英文名稱	Gelectrode
中文名稱	凝膠電怪
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{紅}
類別	生物～怪奇
力量／防禦力	0/1
規則敘述	{橫置}：凝膠電怪對目標生物或玩家造成1點傷害。
規則敘述	每當你使用瞬間或巫術咒語時，你可以重置凝膠電怪。
背景敘述	「兩種對反的能量塞在封閉的膠質泡泡裡，就能作出超棒的寵物！」
背景敘述	～伊捷法師崔瓦茲
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	114
英文名稱	Ghost Council of Orzhova
中文名稱	歐佐瓦鬼影議會
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{白}{白}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～精靈／領主
力量／防禦力	4/4
規則敘述	當歐佐瓦鬼影議會進場時，目標對手失去1點生命且你獲得1點生命。
規則敘述	{一}，犧牲一個生物：將歐佐瓦鬼影議會移出遊戲。在回合結束時，將它在其擁有者的操控下移回場上。
背景敘述	無
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	115
英文名稱	Glint-Eye Nephilim
中文名稱	爍目巨神靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{藍}{黑}{紅}{綠}
類別	生物～巨神靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當爍目巨神靈對玩家造成戰鬥傷害時，你抽等量的牌。
規則敘述	{一}，棄一張牌：爍目巨神靈得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	醒轉時，大地因其行跡而顫抖。
畫家	Mark Zug
------	------
收集編號	116
英文名稱	Goblin Flectomancer
中文名稱	鬼怪曲咒師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}{紅}{紅}
類別	生物～鬼怪／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	犧牲鬼怪曲咒師：你可以改變目標瞬間或巫術咒語的所有目標。
背景敘述	讓魔法改由鬼怪的腦袋來通導，保證可以大幅改變行進方向。
畫家	Matt Cavotta
------	------
收集編號	117
英文名稱	Ink-Treader Nephilim
中文名稱	映墨巨神靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{紅}{綠}{白}{藍}
類別	生物～巨神靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當任一玩家使用瞬間或巫術咒語時，若映墨巨神靈是該咒語唯一的目標，則該咒語每能以一個其他的生物為目標，便將該咒語複製一次。每個複製都要以這些生物為目標，且不能重複選擇。
背景敘述	醒轉時，世界之鏡僅映照黑暗。
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	118
英文名稱	Invoke the Firemind
中文名稱	召現炎靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{藍}{藍}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	選擇一項～抽X張牌；或召現炎靈對目標生物或玩家造成X點傷害。
背景敘述	對能與炎靈同調的人來說，知識與火焰並無差別。
畫家	Zoltan Boros & Gabor Szikszai
------	------
收集編號	119
英文名稱	Izzet Chronarch
中文名稱	伊捷時法師
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}{紅}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當伊捷時法師進場時，將目標瞬間或巫術牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	他不只能保證閃電會連打兩次，還能保證在何時何地。
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	120
英文名稱	Killer Instinct
中文名稱	殺手直覺
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，展示你的牌庫頂牌。若該牌是生物牌，則將它放置進場。該生物獲得敏捷異能直到回合結束。在回合結束時將之犧牲。
背景敘述	「各位，拿下那座橋！贏了！我們贏～退！快退！」
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	121
英文名稱	Leap of Flame
中文名稱	仗火高躍
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	覆誦{藍}{紅}（當你使用此咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
規則敘述	目標生物得+1/+0且獲得飛行與先攻異能直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	122
英文名稱	Mortify
中文名稱	羞愧
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標生物或結界。
背景敘述	眼中先是流淚，繼之以血，最後竟是靈魂～全都給絞出來，滴入過往的漆黑泥潭。
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	123
英文名稱	Niv-Mizzet, the Firemind
中文名稱	炎靈尼米捷
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{藍}{紅}{紅}
類別	傳奇生物～龍／魔法師
力量／防禦力	4/4
規則敘述	飛行
規則敘述	每當你抽一張牌時，炎靈尼米捷對目標生物或玩家造成1點傷害。
規則敘述	{橫置}：抽一張牌。
背景敘述	「（Z–>）90–（E–N2 W）90t=1」
畫家	Todd Lockwood
------	------
收集編號	124
英文名稱	Orzhov Pontiff
中文名稱	歐佐夫主教
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}{黑}
類別	生物～人類／僧侶
力量／防禦力	1/1
規則敘述	纏身（當此牌從場上置入墳墓場時，將它移出遊戲並纏身在目標生物上。）
規則敘述	當歐佐夫主教進場或它所纏身的生物置入墳墓場時，選擇一項～由你操控的生物得+1/+1直到回合結束；或不由你操控的生物得-1/-1直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Adam Rex
------	------
收集編號	125
英文名稱	Pillory of the Sleepless
中文名稱	無眠頸手枷
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}{黑}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物不能進行攻擊或阻擋。
規則敘述	受此結界的生物具有「在你的維持開始時，你失去1點生命。」
背景敘述	哪個更可怕～是夢境永不醒轉，或是永遠清醒無夢？
畫家	Mark Romanoski
------	------
收集編號	126
英文名稱	Rumbling Slum
中文名稱	踽行貧戶
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}{綠}{綠}
類別	生物～元素
力量／防禦力	5/5
規則敘述	在你的維持開始時，踽行貧戶對每位玩家造成1點傷害。
背景敘述	歐佐夫與伊捷訂約，要他們活化貧民城區，並將之逐入荒野。古魯則接納他們，並將之送回城市以復仇。
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	127
英文名稱	Savage Twister
中文名稱	凶暴龍捲風
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{X}{紅}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	凶暴龍捲風對每個生物造成X點傷害。
背景敘述	「自然是最強最狠的毀滅者，擁有千軍萬馬無法匹敵的力量與狂猛，而古魯正以此效法。」
背景敘述	～俄佐立參議員崔格瑞
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	128
英文名稱	Scab-Clan Mauler
中文名稱	司凱族虐殺兵
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}{綠}
類別	生物～人類／狂戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	嗜血2（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有兩個+1/+1指示物。）
規則敘述	踐踏
背景敘述	他們靠著傷人來忘記自身疼痛，扯裂敵人來感覺自身健全。
畫家	Liam Sharp
------	------
收集編號	129
英文名稱	Schismotivate
中文名稱	轉移刺激
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得+4/+0直到回合結束。另一個目標生物得-4/-0直到回合結束。
背景敘述	「我用實驗室裡的精神分裂鬼怪腦來當試驗對象。爐口的火焰變小，同時燒杯亂跳然後碎掉。實驗成功！」
背景敘述	～伊捷精神術士密茲納
畫家	Ron Spencer
------	------
收集編號	130
英文名稱	Skarrgan Skybreaker
中文名稱	始卡克天雷師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{紅}{紅}{綠}
類別	生物～巨人／祭師
力量／防禦力	3/3
規則敘述	嗜血3（如果對手本回合曾受過傷害，此生物進場時上面有三個+1/+1指示物。）
規則敘述	{一}，犧牲始卡克天雷師：始卡克天雷師對目標生物或玩家造成傷害，其數量等同於其力量。
背景敘述	「這可不是天塌了～這是有人拿老天丟我們！」
背景敘述	～錫街店員歐塔
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	131
英文名稱	Souls of the Faultless
中文名稱	無瑕靈魂
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}{黑}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	0/4
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	每當無瑕靈魂受到戰鬥傷害時，你獲得等量的生命且攻擊玩家失去等量的生命。
背景敘述	「那尊貴眼神比空無形體更加恐怖。我不敢出手。」
背景敘述	～波洛斯軍團兵克拉提
畫家	Pat Lee
------	------
收集編號	132
英文名稱	Stitch in Time
中文名稱	時間織聯
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	擲一枚硬幣。若你贏得此擲，則在本回合後進行額外的一個回合。
背景敘述	奎茲的導師要他「多準備點時間」來研究。
畫家	Jon Foster
------	------
收集編號	133
英文名稱	Streetbreaker Wurm
中文名稱	斷街亞龍
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}{綠}
類別	生物～亞龍
力量／防禦力	6/4
規則敘述	無
背景敘述	歐佐夫麾下的某個工程組，其唯一任務就是重建亞龍行跡上的房舍。業績差的時候，他們便付錢請葛加理將亞龍誘出地表。
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	134
英文名稱	Teysa, Orzhov Scion
中文名稱	歐佐夫傳人泰莎
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}{黑}
類別	傳奇生物～人類／參謀
力量／防禦力	2/3
規則敘述	犧牲三個白色生物：將目標生物移出遊戲。
規則敘述	每當由你操控的另一個黑色生物從場上置入墳墓場時，將一個1/1白色，具有飛行異能的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Todd Lockwood
------	------
收集編號	135
英文名稱	Tibor and Lumia
中文名稱	提柏與露米亞
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{紅}
類別	傳奇生物～人類／魔法師
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當你使用藍色咒語時，目標生物獲得飛行異能直到回合結束。
規則敘述	每當你使用紅色咒語時，提柏與露米亞對每個不具飛行異能的生物造成1點傷害。
背景敘述	風火舞動，追尋天際。
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	136
英文名稱	Ulasht, the Hate Seed
中文名稱	仇恨種子巫勒許
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}{綠}
類別	傳奇生物～多頭龍
力量／防禦力	0/0
規則敘述	仇恨種子巫勒許進場時上面有數個+1/+1指示物，其數量為由你操控的其他紅色生物數量，再加上由你操控的其他綠色生物數量。
規則敘述	{一}，從巫勒許上移去一個+1/+1指示物：選擇一項～巫勒許對目標生物造成1點傷害；或將一個1/1綠色腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Nottsuo
------	------
收集編號	137
英文名稱	Wee Dragonauts
中文名稱	袖珍龍航師
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}{紅}
類別	生物～仙靈／魔法師
力量／防禦力	1/3
規則敘述	飛行
規則敘述	每當你使用瞬間或巫術咒語時，袖珍龍航師得+2/+0直到回合結束。
背景敘述	「火焰風箏其實是個簡單概念～只不過是蜻蜓離子電離磁電推進的載具應用而已。」
背景敘述	～伊捷修補匠裘巴
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	138
英文名稱	Witch-Maw Nephilim
中文名稱	飲咒巨神靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{綠}{白}{藍}{黑}
類別	生物～巨神靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當你使用咒語時，你可以在飲咒巨神靈上放置兩個+1/+1指示物。
規則敘述	每當飲咒巨神靈進行攻擊時，如果其力量為10或更多，則它獲得踐踏異能直到回合結束。
背景敘述	醒轉時，他夷平山腰以闢行路。
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	139
英文名稱	Wreak Havoc
中文名稱	搞破壞
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	搞破壞不能被咒語或異能反擊。
規則敘述	消滅目標神器或地。
背景敘述	「打！」
背景敘述	～咕嚕力莫
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	140
英文名稱	Yore-Tiller Nephilim
中文名稱	喚往巨神靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{白}{藍}{黑}{紅}
類別	生物～巨神靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當喚往巨神靈進行攻擊時，將目標生物牌從你的墳墓場橫置進場，且正進行攻擊。
背景敘述	醒轉時，地蟲應其召喚而唱和。
畫家	Jeremy Jarvis
------	------
收集編號	141
英文名稱	Debtors' Knell
中文名稱	負債者喪鐘
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白/黑}{白/黑}{白/黑}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	（{白/黑}可用{白}或{黑}來支付。）
規則敘述	在你的維持開始時，將目標生物牌在你的操控下從墳墓場放置進場。
背景敘述	對所謂永眠而言，這只是片刻醒轉。之後他聽到自己蹣跚的步伐，嘆口氣，瞪著前方的強光。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	142
英文名稱	Djinn Illuminatus
中文名稱	啟迪巨靈
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍/紅}{藍/紅}
類別	生物～巨靈
力量／防禦力	3/5
規則敘述	（{藍/紅}可用{藍}或{紅}來支付。）
規則敘述	飛行
規則敘述	你所使用的每個瞬間與巫術咒語都具有覆誦異能。其覆誦費用等同於該咒語的魔法力費用。（當你使用該咒語時，每支付一次覆誦費用，就可以將它複製一次。你可以為每個複製品選擇新的目標。）
背景敘述	無
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	143
英文名稱	Giant Solifuge
中文名稱	巨型風蛛
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅/綠}{紅/綠}
類別	生物～昆蟲
力量／防禦力	4/1
規則敘述	（{紅/綠}可用{紅}或{綠}來支付。）
規則敘述	踐踏，敏捷
規則敘述	巨型風蛛不能成為咒語或異能的目標。
背景敘述	「我們對每種生命都抱持敬意，但對這種的敬意可得隔著一段距離。」
背景敘述	～瑟雷尼亞護林兵曼多
畫家	Pat Lee
------	------
收集編號	144
英文名稱	Gruul Guildmage
中文名稱	古魯公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅/綠}{紅/綠}
類別	生物～人類／祭師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	（{紅/綠}可用{紅}或{綠}來支付。）
規則敘述	{三}{紅}，犧牲一個地：古魯公會法師對目標玩家造成2點傷害。
規則敘述	{三}{綠}：目標生物得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	145
英文名稱	Izzet Guildmage
中文名稱	伊捷公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍/紅}{藍/紅}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	（{藍/紅}可用{藍}或{紅}來支付。）
規則敘述	{二}{藍}：複製目標由你操控，且總魔法力費用為2或更少的瞬間咒語。你可以為該複製選擇新的目標。
規則敘述	{二}{紅}：複製目標由你操控，且總魔法力費用為2或更少的巫術咒語。你可以為該複製選擇新的目標。
背景敘述	無
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	146
英文名稱	Mourning Thrull
中文名稱	悼亡索爾獸
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白/黑}
類別	生物～索爾獸
力量／防禦力	1/1
規則敘述	（{白/黑}可用{白}或{黑}來支付。）
規則敘述	飛行
規則敘述	每當悼亡索爾獸造成傷害時，你獲得等量的生命。
背景敘述	在靈性昇華的過程中，歐佐瓦執政官的血肉與感情都消失無蹤。收集這些塵俗渣滓後，就可用來塑造索爾獸。
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	147
英文名稱	Orzhov Guildmage
中文名稱	歐佐夫公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{白/黑}{白/黑}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	（{白/黑}可用{白}或{黑}來支付。）
規則敘述	{二}{白}：目標玩家獲得1點生命。
規則敘述	{二}{黑}：每位玩家失去1點生命。
背景敘述	無
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	148
英文名稱	Petrahydrox
中文名稱	石水融怪
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍/紅}
類別	生物～怪奇
力量／防禦力	3/3
規則敘述	（{藍/紅}可用{藍}或{紅}來支付。）
規則敘述	當石水融怪成為咒語或異能的目標時，將石水融怪移回其擁有者手上。
背景敘述	它從城市的裂縫現身，聲響有如礫石傾入池塘。
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	149
英文名稱	Wild Cantor
中文名稱	荒野領唱人
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅/綠}
類別	生物～人類／德魯伊
力量／防禦力	1/1
規則敘述	（{紅/綠}可用{紅}或{綠}來支付。）
規則敘述	犧牲荒野領唱人：加一點任意顏色的魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	他們是荒野之聲，隨自然的憤怒而長嚎，導引此太古之力。
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	150
英文名稱	Gruul Signet
中文名稱	古魯印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{紅}{綠}到你的魔法力池中。
背景敘述	古魯的地界標誌不需要刻意清楚標示。看到用鮮血，鼻涕，或糞便塗抹的痕跡，就曉得這邊屬於古魯。
畫家	Tim Hildebrandt
------	------
收集編號	151
英文名稱	Gruul War Plow
中文名稱	古魯戰犁
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	由你操控的生物具有踐踏異能。
規則敘述	{一}{紅}{綠}：古魯戰犁成為4/4攻城巨車神器生物直到回合結束。
背景敘述	「控制方向的東西？！要拿來幹麼？扯下來，削尖，紮在前面就好了！」
背景敘述	～古魯犁具大師克坦克
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	152
英文名稱	Izzet Signet
中文名稱	伊捷印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{藍}{紅}到你的魔法力池中。
背景敘述	伊捷印記的設計經常變化，每次都更接近尼米捷浮華的畫像。
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	153
英文名稱	Mizzium Transreliquat
中文名稱	米捷摹態械
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{三}：米捷摹態械成為目標神器的複製直到回合結束。
規則敘述	{一}{藍}{紅}：米捷摹態械成為目標神器的複製，且獲得此異能。
背景敘述	「這是什麼？嗯. . .你要他是什麼？」
背景敘述	～伊捷修補匠裘巴
畫家	John Avon
------	------
收集編號	154
英文名稱	Moratorium Stone
中文名稱	終焉石
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}，{橫置}：將目標牌從墳墓場移出遊戲。
規則敘述	{二}{白}{黑}，{橫置}，犧牲終焉石：從任一墳墓場將目標非地的牌移出遊戲，並將所有墳墓場中該名稱的其他牌，以及場上所有該名稱的永久物移出遊戲。
背景敘述	無
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	155
英文名稱	Orzhov Signet
中文名稱	歐佐夫印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{白}{黑}到你的魔法力池中。
背景敘述	此印記之類型與其本身一樣重要。若出現在徽章上，配印者便是主人。若刺青在肉體上，背負者即是奴隸。
畫家	Tim Hildebrandt
------	------
收集編號	156
英文名稱	Sword of the Paruns
中文名稱	遠祖之劍
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	只要佩帶此武具的生物已橫置，由你操控的已橫置生物便得+2/+0。
規則敘述	只要佩帶此武具的生物未橫置，由你操控的未橫置生物便得+0/+2。
規則敘述	{三}：橫置或重置佩帶此武具的生物。
規則敘述	佩帶{三}
背景敘述	無
畫家	Tim Hildebrandt
------	------
收集編號	157
英文名稱	Godless Shrine
中文名稱	無神祭祠
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～平原／沼澤
力量／防禦力	無
規則敘述	（{橫置}：加{白}或{黑}到你的魔法力池中。）
規則敘述	於無神祭祠進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則無神祭祠改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	158
英文名稱	Gruul Turf
中文名稱	古魯地盤
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	古魯地盤須橫置進場。
規則敘述	當古魯地盤進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
規則敘述	{橫置}：加{紅}{綠}到你的魔法力池中。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	159
英文名稱	Izzet Boilerworks
中文名稱	伊捷煉爐廠
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	伊捷煉爐廠須橫置進場。
規則敘述	當伊捷煉爐廠進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
規則敘述	{橫置}：加{藍}{紅}到你的魔法力池中。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	160
英文名稱	Nivix, Aerie of the Firemind
中文名稱	炎靈巢穴尼米斯
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
規則敘述	{二}{藍}{紅}，{橫置}：將你的牌庫頂牌移出遊戲。直到你的下個回合，如果該牌為瞬間或巫術，你可以使用該牌。
背景敘述	尼米捷的智慧與浮華，反映在尼米斯鏡廊的每個角落。
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	161
英文名稱	Orzhov Basilica
中文名稱	歐佐夫大殿
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	歐佐夫大殿須橫置進場。
規則敘述	當歐佐夫大殿進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
規則敘述	{橫置}：加{白}{黑}到你的魔法力池中。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	162
英文名稱	Orzhova, the Church of Deals
中文名稱	行商教會歐佐瓦
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
規則敘述	{三}{白}{黑}，{橫置}：目標玩家失去1點生命且你獲得1點生命。
背景敘述	歐佐瓦與其他教堂的不同之處，是你最好在抵達之前就先祈禱。
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	163
英文名稱	Skarrg, the Rage Pits
中文名稱	怒火坑始卡克
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
規則敘述	{紅}{綠}，{橫置}：目標生物得+1/+1且獲得踐踏異能直到回合結束。
背景敘述	「這宮殿將是我們的爐火，烤熟的王子則是勝利佳餚。讓火把豬上陣！」
背景敘述	～古魯公會法師顧拉
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	164
英文名稱	Steam Vents
中文名稱	蒸氣噴發口
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～海島／山脈
力量／防禦力	無
規則敘述	（{橫置}：加{藍}或{紅}到你的魔法力池中。）
規則敘述	於蒸氣噴發口進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則蒸氣噴發口改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	165
英文名稱	Stomping Ground
中文名稱	晃動大地
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～山脈／樹林
力量／防禦力	無
規則敘述	（{橫置}：加{紅}或{綠}到你的魔法力池中。）
規則敘述	於晃動大地進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則晃動大地改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander